P圖騙案｜少女疑製假入數紙呃貨套現 10多小店疫下慘中招

同大陸一撚樣，好快會有假銀紙，之後就會轉用支那寶

假入數紙依招一早有,咁都中招

呢條賤種女 有冇人識
blur左樣睇都係豬閪黎

新年流流 假入數紙猖狂 偽造文書呃小店 仲要告返我轉頭 [3]

肯定係一個人製造既,背後冇集團啦
拉又係拉一個人